收到，聽日見

到依家仲講陳同佳
仲講市民唔理解
仲講辛苦警察
仲要係「暫緩」（廿三條同國教都係撤回）
屌你老母，認個錯有幾難？

大家，聽日見啦